除左沙田友,屯天元手足聽日有節目啦

元朗站長室 2256 2801
元朗站 經理 鄧劍雄

朗屏站長室 2257 2801
朗屏站 經理 鄧劍如

姓鄧 圍村人黎

港鐵完全唔理
無落閘無幫手報警 無保安(應該每個站港鐵都要有保安?)

聽日係咪應該去元朗站要求港鐵交待?